香港人每天都承受着壓力

人生活著就係每天咁受着痛楚同壓力
究竟幾時先可以解脫
有時真係好辛苦
真係食幾多支煙都冇用

所以要搵一樣中意嘅野or夢想人生先有意義
人生存一定有佢嘅意義喺到嘅

有時候真係想死左佢算